導盲犬點知主人想去邊？

如題

望咩呀望

主人要識路， 隻狗只係負責路面既障礙

咁導盲犬點知主人想去邊

我記得之前有個post又係係咁loop

但主人盲既點識路？

直接COPY人地POST再開

所以咪有導盲犬囉

但係導盲犬又點識路呢？

但主人盲既又點識路？

又嚟？

任嗌架喎

但主人盲既又點識路

痴了線

巴打好撚幽默呀

個post好撚嘈